有無人由hkbn轉網上行 送左張4g sim 卡？你地點用法？

賣出去又驚d 人用爆數據罰我錢
部ipad 又係wifi 版

未有iPad前插落wifi蛋用

ok wo
thanks